 05:34,  7 марта 2019
Су-27перехватил самолет-разведчик США над Балтикой
Российский истребитель Су-27 перехватил разведывательный самолет ВВС США в небе над Балтикой. Об этом сообщает ТАСС со ссылкой на пресс-службу Минобороны России.Самолет-разведчик RC-135 был зафиксирован над нейтральными водами Балтийского моря. Он приближался к российской границе. Для перехвата был поднят Су-27, который вынудил его удалиться от приграничных территорий России. После этого российский истребитель благополучно вернулся на базу.В конце января российские военные обнаружили над Балтикой шведский самолет-разведчик «Гольфстрим», который летел с выключенным транспондером. На его перехват также был отправлен дежурный истребитель Су-27.
